幾時先學識放低

明知唔適合
就係放唔低
寧願繼續錯落去

執著啲咩？
又為左咩？

執著多一定就冇事啦 之後好好抖下啦

放手比捉緊更難

想飛左條女?

報著耐啲遲啲就冇事*

你仲未放手，人地已經快活緊，你自己諗啦

放棄啦 改變唔到架啦

鬧過喊過求過
明知講啲垃圾黎敷衍我
寧願死捉住最後一條繩
就係死都唔放手

因為你怕自己溝唔到第二條女

你話過金剛圈首歌好似我地
真呀 依家困撚住
滿意啦？

屌你老母
開心返了

散左幾耐

我都想知幾時放得低

屌